記唔記得三哥有個爆粗故好正

好似係第一個追嘅故

主角有病，會對住鍾意嘅女仔講粗口？

係 好撚正

好正 最鍾意個故主角最後獨白 三個幾時可以出同類型既故

唔係

『我有個見到靚女就會講粗口嘅病』？
幾年前有睇過，但搵唔返當時用邊個平台睇，唔係紙言

紙言好似有

三哥出書後，唔見晒啲故（好似係）

有坦仔阿姐 勁顛

打包好似有